如果19年冇var，曼城係咪好大機會攞到四冠王？

唯一對手應該係得阿積士
如果要攞埋七冠
應該得佛朗明哥難打啲